其實整條新戰線常駐華盛頓做談判團有冇機

整個類似駐華盛頓嘅辦公室
專門做同美國嘅談判工作

聽日見

談判同游說唔同，係要講條件，點樣justify談判團嘅權力同代表性而唔會令佢哋變大台

啱啊 但係我覺得其實真係要累似有一個民間記者會咁嘅團體做遊說團

入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃